到底要A0到幾時

身邊其實有異性朋友
亦都有過可以拍拖嘅機會
但係就係遇唔到一個令我有衝動想同佢拍拖嘅對象
有無巴絲有同感

Same here
你巴定絲？